多功能鋼卡

想問下如果拎呢啲卡出街，
會唔會比狗入藏有攻擊性武器？

你講晒佢D用途 我先評論到係咪攻擊性

胸部都是武器